耳仔發炎正確睡姿一問

應該係撩損咗而導致嘅耳外炎，睇咗醫生，就咁食住藥先，想問下右耳發炎係咪應該左面朝下咁訓?

如果係右邊發炎就應該右邊身向下 等啲膿可以流出黎

好嘅

第一次耳炎上網搵，右耳發炎有啲話左有啲話右